［新戰鬥民族HKer］一哥為左制止5個暴動份子，射左幾百粒橡膠子彈，催淚彈

仲港獨？
5個暴動份子已經攪成咁
仲有個199萬9千9百95+1人 如果勇武D
睇怕佔領地球都得啦